# MdrYaDuCacaDansMonPipi
------------------------
  A faire:

    _ajouter un dickbutt

    _lier les evenements aux methodes faites dans 'state.ml'

    _BONUS: Effets sonores, nouvelles actions ?

-----
  Fait:

    _Une partie de l'interface graphique ('show.ml'):

        _fonction de dessin avec positionnement relatif (hauteur et largeur)

        _fonction de dessin de rectangle, de texte, de remplissage de rectangle

        _barres d'etat, boutons d'action

        _gerer la souris et les clicks

        _gerer la fin de partie, et les exception

    _Methodes de base ('state.ml') -> (eat, kill, bath, thunder)
